中秋自己過揮手區

今晚個個都返晒屋企食，而家係外面食飯勁少人，坐得好舒服

中秋都自己過，死撚左佢啦

你都叫自己出去食飯有世毅

都係食快餐咋